{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_041994",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "가암리"
    },
    "text": "加岩里(カアムニ)\\n\n四方が山に囲まれた平地に位置する村に、小さな河川が流れる。ボクスミョン)ペクアム里、加平)、中里などを併合し、加平と白岩の名前を取ってカアム里とした。自然村では加平、ノリ味、針、ドロンゴル、負債の兆し、ハンドム村などがある。加平町は本リーグ開始された村である。ノリ味村は地形が鹿の首のようになっていたとして付けられた名前で、ハリ村はカアム里で一番南方に位置する村として呼ばれるようになった名前だ。ドロンゴル村は地形が直面したようになっている野原が広がっていたとして称された名前だ。負債の兆し村は石の仏像があったとして呼ばれるようになった名前で、ヒンドム村はヒンドミ(グンサンチョン)の下になるという意味で名付けられた名前という。",
    "QA": [
        {
            "question": "カアム里はどのような地形で囲まれていますか？",
            "answer": "カアム里は四方が山に囲まれた平地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カアム里にはどのような小さな河川が流れていますか？",
            "answer": "カアム里には小さな河川が流れていますが、具体的な名前はわかりません。"
        },
        {
            "question": "カアム里は他の村を併合してできた村ですか？",
            "answer": "はい、カアム里は加平、ペクアム里、中里などを併合してできた村です。"
        },
        {
            "question": "カアム里の名前の由来は何ですか？",
            "answer": "カアム里の名前は加平と白岩の名前を取って付けられました。"
        },
        {
            "question": "カアム里周辺には他にどのような村がありますか？",
            "answer": "カアム里周辺には加平、ノリ味、針、ドロンゴル、負債の兆し、ハンドム村などがあります。"
        },
        {
            "question": "ノリ味村の名前の由来は何ですか？",
            "answer": "ノリ味村の名前は地形が鹿の首のようになっていたことから付けられました。"
        },
        {
            "question": "ハリ村の名前の由来は何ですか？",
            "answer": "ハリ村の名前はカアム里で一番南方に位置する村という意味で付けられました。"
        },
        {
            "question": "ドロンゴル村の名前の由来は何ですか？",
            "answer": "ドロンゴル村の名前は地形が直面したようになっている野原が広がっていたことから付けられました。"
        },
        {
            "question": "負債の兆し村の名前の由来は何ですか？",
            "answer": "負債の兆し村の名前は石の仏像があったことから付けられました。"
        },
        {
            "question": "ヒンドム村の名前の由来は何ですか？",
            "answer": "ヒンドム村の名前はヒンドミ(グンサンチョン)の下になるという意味で付けられました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 396
    }
}